有無人二月中想去巴黎迪士尼

如題

如果你係絲
25歲以下
165cm up
B-C is ok
50-60kg
戴眼鏡
長頭髮
皮膚白滑冇紋身
可以pm me

中曬但25 up

Pm me